有冇人而家 手震震，流晒鼻水 ?

頭先見到 計時器 啲數字跳
成個人 high晒

有病睇醫生。。。
利申SH